求下你地，幾熱都好，大家都要出來將軍澳行下.........

推

仲有港島西，任君選擇

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

好多人行緊去寶翠公園

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰